【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

首次咁做政府冇位入示威者
基督教又啱外國人口味
唱詩歌又可以calm 翻d外國人去搶翻道德高地

大家記住你地唔係獨自走在呢條路上
有咩事耶青們會出嚟幫你頂

讚成
反對

推 更係有

推 贊成

推

有！

我already

Push

兄弟爬山，gogogo

推！

有 出手

今日幾點？開TG, thanks

喉嚨ready好

我唔係教徒
可唔可以一齊唱

幫你推十下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

push

基督徒

支持

好 預先講個日期時間 可以集合更多人

可以呀

我建議今日，5:00-10:00, 最多旅客，收工人士。加上緩和琴日，彰顯和平

會再出post

推，支持

又係你呀清

p牌冇得vote, 絕對支持
我哋輸咗道德籌碼, 就要靠和理非嘅極致去做啦
thanks bro

G持

推
非教徒都入嚟同你一齊唱下
我得唱呢首歌嗰陣真係連勇武個心靈都會平靜啲

推到攬炒團隊入埋機場

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

一齊唱

今日？幾時？快組織

Come on

唔會係今日，我組織下

耶青表示會附和

推爆佢

超推 我愛唱聖詩

P牌手動推 絕對撐

支持
我跟
幾時去

721 811 push

醫護撐我地，我地要撐返醫護
同指出政府施政失敗呀

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會

我ready

818見！五大訴求，缺一不可！

強貼留名

贊成

好

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

ok, 組織梗

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

721 811

唔係教徒，但都會來支持！

會再開po講時間

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

我又唱

做啦唔駛問
邊有人反對

I am ready

你咁樣我會好滾動

dllm靠你地

ok

嘩 又黎魔音功

想唔想d狗食魔音先

係唔係今日 係嘅call 馬呀

唔駛公投啦
不如直接講個時間

我地入黎做野

小心teamkill

乜撚尻柒野魔音

呢d係上帝的福音

有得做！

聖詩班返黎喇

唔係基督徒但都覺得唱聖詩好正內心好受感化想參加呢首我都唱得好熟練

好掛住耶青們
Sing Hallelujah to the Lord

盡快出資料，你mon住我呢個ac出post

一直都係到
你起我底睇下

ok, 今晚出post

唔係呀，俾多一日我準備

心存公義嘅人係唔會聽到聖詩覺得唔舒服

多謝巴打

為公義發聲
係我嘅責任

耶L加入！有無TG group?
(P牌無得vote)

和平之子女

但我會唔舒服

咁呢個集會唔啱你

幫推

支持，一定要
好多人忘記左耶蘇

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

大大力支持

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

復出啦

求下你地要出動

一直都有你起我底睇下

一直都係到

可一試
冇壞
冇得輸

覺得好有畫面，會有感染力

贊成
讚頌榮耀歸於神

耶青揮手

我愛你地

耶青

自從611已經想join好耐啦

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

星期六有活動上禮賓府，歡迎參加

會唔會有一段苦路行入去？
say東涌？？

任何人只要目標一致 乜行動都支持

一定要

絕佳策略🙏

我幫你推一頁

歡迎天國勢力

有

支持！

支持，但有禁制令點可以入去

推

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

要做, 請去做.

推，誠心召喚各位耶青丈佬

幾時呀

818 一百萬人
818 二百萬人
818 三百萬人
818 四百萬人
818 五百萬人

民陣港島大遊行

721 811 721 811

支持，推！

勿理巴

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟
一齊派，一齊貼，一齊舉。

【人手置頂】816機場 --- 聖詩班外國文宣組

出嚟感召世人啦

再推

三推

槍口一致 絕對支持

【人手置頂】816機場 --- 聖詩班外國文宣組

推呢個

希望聖詩班朋友818再次出現支持
港人同行

唔建議做住 人一多
佢地又會派黑警做鬼搞事
過埋818死線先

呢個係道歉活動，都係快閃，加上基督徒活動佢夠膽搞一定直接上國際

好啊 依家喺機場
今晚係機場巴士站企咗四五個鐘
但係太嬲，決定點都要入機場

由巴士站入機場用咗三個鐘
（機場巴士站>東涌>青衣>機場博覽館>機場站>扮要穿返出去巴士站>終於入到T1）

精神上就快崩潰
好想聽吓人唱歌 等我哋知 we are not alone
打吓氣
MP值低到極點

依家攰乜咁
想聽各種詩歌
或者 “We Shall Overcome” 之類嘅歌

幫推十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

推新post

十

要做文宣 等多D人知道

有冇文宣投穚link

明晚禁制令完了嗎？

撐